[年經]給女孩一個家 就係嫁

咁如果給男孩一個家呢

Gay

即係入贅，就係

渣ga

嬲

給女孩一張支票

妓

嫖

給女孩一份表格，就係婊

叫咩雞會用支票🤔
鷲哥都係用cash

嫖妓笑左

你鷲哥咩宜家

給女孩兩個女孩

給女孩一隻馬

就會變左你呀媽

第一次睇？

鈔票

小學生夠鐘去做TSA練習喇

給女孩一個西 佢就想要

幽默感依家野。。。。。

女孩腿張開，就是向

女孩亂交朋友 姣

為女孩帶來歡喜 就是嬉
給女孩一個居 就是婮